/*
  Localizable.strings
  XMSDK

  Created by dosear on 2021/4/19.
  Copyright © 2021 YXQ. All rights reserved.
*/

"Init Repeat" = "初始化失敗，請重啓遊戲，完成初始化操作";

"UnLogin" = "未登入，請完成登入操作";

"Purchase not open" = "應用內購買尚未開啟";

"Pay after 5s" = "5秒後重新支付";

"No product list" = "沒有獲取到商品列表";

"Not have the product" = "Apple商品列表沒有該商品信息";

"Purchase request failed" = "應用內購買請求失敗";

"Purchase cancle or failed" = "應用內購買被取消或失敗";

"Receipt acquisition failed" = "交易憑證獲取失敗，無法校驗訂單";

"Receipt data get failed" = "交易數據獲取失敗，無法校驗訂單";

"Receipt repeat" = "Apple交易信息重複";

"Order info lost" = "訂單信息遺失，支付失敗";

"Purchase successful" = "購買成功";

"Order verification failed" = "訂單校驗失敗";

"Order verification failed detail" = "訂單校驗失敗，\n重啓遊戲，後臺自動校驗訂單，\n如果一直未成功，請聯系客服。\n";

"Copy failed" = "複製失敗";

"Copy successful" = "複製成功";

"Pay successful" = "支付成功";

"Unknown device" = "未知設備";

"Done" = "確定";

"Show of flip" = "隱藏後翻一翻可顯示懸浮框";

"Cancel" = "取消";

"Hidden" = "隱藏";

"Drop to Hide" = "拖到此處隱藏";

"Net error,timeout" = "網絡异常，請求超時";

"Data parsing error" = "數據解析錯誤";

"User Name" = "用戶名";

"Password" = "密碼";

"Code" = "驗證碼";

"Name" = "姓名";

"ID card" = "身份證號";

"Enter user name" = "請輸入用戶名";

"Enter account" = "請輸入帳號";

"Enter password" = "請輸入密碼";

"Enter code" = "請輸入驗證碼";

"Enter name" = "請輸入真實姓名";

"Enter ID card" = "請輸入身份證號碼";

"Area code" = "區號";

"Get Code" = "獲取驗證碼";

"Enter" = "請輸入";

"Cannot contain spaces" = "不能包含空格";

"Cannot be less than 6 digits" = "密碼不能少於6位";

"Cannot be greater than 16 bits" = "密碼不能大於16位";

"Cannot contain spaces" = "密碼中不能包含空格";

"Login successful" = "登入成功";

"Message" = "信息";

"Change pwd failed" = "修改密碼失敗";

"Quick Start Game" = "快速開始遊戲";

"Account login" = "帳戶登入";

"No Apple Login" = "當前設備系統不支持Apple登入！";

"Not in conformity" = "授權信息均不符";

"User cancle request" = "用戶取消了授權請求";

"Authorization request failed" = "授權請求失敗";

"Invalid authorization request response" = "授權請求響應無效";

"Failed to process authorization request" = "未能處理授權請求";

"Authorization request failed for unknown reason" = "授權請求失敗未知原因";

"Sign in" = "登入";

"New user" = "新用戶註冊";

"Forget pwd" = "忘記密碼";

"Customer service" = "聯繫客服";

"Reser pwd" = "重置密碼";

"Assign account number" = "系統已自動分配帳號，為了方便記憶，您可自行設定";

"Sign up" = "注册";

"Privacy" = "隱私政策";

"Agreement" = "用戶協定";

"Agreed Privacy And Agreement" = "注册代表已同意隱私政策和用戶協定";

"Read Privacy And Agreement" = "請閱讀並同意隱私政策和用戶協定";

"Regiest successful" = "注册成功";

"Send Code successful" = "發送驗證碼成功";

"Change done" = "確認修改";

"Get and loging" = "找回成功，正在登入";

"Today not tips" = "今日不再提示";

"Bind now" = "立即綁定";

"Next time" = "下次再說";

"Reminder" = "溫馨提示！\n1、郵箱僅作為身份驗證，不收取任何費用，請放心使用！\n2、本公司承諾保障您的隱私，不會洩露您的郵箱！";

"Bind successful" = "綁定成功";

"Cancel account" = "確定註銷該帳號嗎？";

"Upgrade now" = "立即升級";

"Close" = "關閉";

"National regulations" = "1、根據國家規定，遊戲用戶需進行實名認證！\n2、我們承諾將嚴格保護您的個人信息，不會對外洩漏！";

"Regiest fast" = "快速注册";

"Enter Email" = "請輸入郵箱";

"Service" = "客服";

"Apple" = "Apple";

"Facebook" = "FB";

"Email" = "郵箱";

"Visitor" = "遊客";

"Email cannot be empty" = "郵箱不能為空";

"Code cannot be empty" = "驗證碼不能為空";

"Please enter email address" = "請輸入郵箱地址";

"Confirm" = "確定";

"No bind Email content" = "當前帳號未綁定郵箱！\n為了您的帳號安全，請立即綁定郵箱";

"No account number" = "暫無帳號";

"Login Method" = "---------------登入方式---------------";

"Linked" = "已綁定";

"E-mail" = "郵箱";

"Link your account to safeguard your progress and play with multiple devices." = "綁定帳號以保證您的遊戲進度，並使用多設備進行遊戲。";

"Please enter the account email address to receive the verification code,and check the email folder including the trash box." = "請輸入帳號郵箱用於接收驗證碼，檢查郵件資料夾包括垃圾桶";

"账号登录" = "账号登录";
"重置密码" = "重置密码";

"忘记密码" = "忘记密码";
"实名认证" = "实名认证";
"账号绑定" = "账号绑定";

"温馨提示" = "温馨提示";
"版本更新" = "版本更新";
"绑定邮箱" = "绑定邮箱";

"客服中心" = "客服中心";

"Sign in with Apple" = "使用Apple登入";

"Guest" = "遊客";

"The authorization information is inconsistent" = "授權信息均不符";

"The system version does not support Apple login" = "該系統版本暫不支持Apple登入";

"Canceled" = "用戶取消了授權請求";

"Failed" = "授權請求失敗";

"Invalid Response" = "授權請求響應無效";

"Not Handled" = "未能處理授權請求";

"Unknown" = "授權請求失敗未知原因";

"Contact us" = "聯繫我們";

"If you have any questions or questions, please contact us through the following link or email" = "如果您有任何問題或者疑問，歡迎通過下方的Facebook、Messenger、客服、郵箱與我們聯系。";

"There are no advertising resources to play" = "沒有廣告資源可以播放";
